未訓既咪入黎傾下計囉（101）

大家好

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

oh yeah, 乳搖

留名

Hi

返工好嬲比人屈
嬲到依家都訓唔著

lm

高達開po

大家可以起佢底睇下佢條IQ題，兩頁開估一頁收皮

當場屌屈你個個人啦

hi

Hugo 1991

921 屯門元朗見！

我唔識cow

留個名 潛陣水先
楚姐要快樂啊

平日要我幫手check野
Suppose check完有個位要簽名既

今日收左工無啦啦打比我
話我無資格係個度簽名 應該比第個簽
連講兩次
我答撚左佢 係我get錯你意思簽錯左 以後唔再簽
佢都要繼續同我重複我係冇資格簽

你港島到直接入去？

想join 同奇仔相認

佢on9

真

屌你 係你叫我check架
撚知我check完要搵第個簽名認頭呀
咁你要我check咩鳩呀
直接比簽得個個check啦

講起織野又想織多條比男女

頂

友*

咁快又101？

犯賤的女人

係！ 轉下眼去咗台灣

佢係上司
聽日返工應該要比佢面對面 當住全世界省多鑊

冇辦法
人總是犯賤的

虔誠地撕守~~~~

最近上網識咗個男仔 沉曬船 日日都好掛住佢 真係好鐘意佢有冇人可以教我點追佢好

不如你回應下IQ題po第十18個留言

幻覺黎既姐

加返密好喎

18*，咪捉字虱

好啊 到時見

大家知唔知！
蚊怕乜野！

遲下可能有

救命但成個腦都係佢

醒你嘅！

都會傳奇

不了！ 人要往前看

頂 聽日off呀
搞到我想慢慢hea
一齊

我都想

咩吖，你喺港島轉車揸嘛唔係咩？

傾成點？相處點？
btw沉船唔係咁用

水

多謝達達！

錯！

關你咩事？

咁比其他人估

鳩up...

冇人答我iq題

蚊怕水

竟然依家先走去聽
一聽連聽幾次

怕撚咗你

高達出嘅我先答

我知

你試下成句答
蚊怕乜野呀！

答左

牙奇 你心地唔好呀下

蚊怕水呀！

日日都有傾電話 但佢今日全日都冇online屌
btw咁點用

傻鳩達

嗰陣exex攬住我 哼比我聽

眼瞓了，聽晚再傾
連放3日

牙奇唔壞 男人唔愛

唔岩！

太遲發現呢首正野
首歌已經記錄在案

bye

早抖啦

知己呀 你地好幸福
我都想有個咁嘅朋友
你地cls 上一上堂就爆po

你有無問過佢做咩無on？
男人叫雞，對隻雞動情，就叫沉船

真
希望佢唔好gay我
唔關我事架

早抖

g chi
啲詞sweet到

你試下成句答！

佢唔係les呀嘛？
我app仲有中秋emojis
你係樓主喎 一定關你事 仲要係100關

我蠢!

真係 聽到眼濕濕 已經跟住唱

有 佢話熄咗機 但正常真係忍到全日唔㩒電話咩
同埋試過有幾次傾傾下佢話有人打比佢然後要cut我線 一陣再打比我 唉都唔知係咪女打比佢

雖然仲讀緊書，但都係覺得好難識人

唔洗對佢咁認真啦

咁又唔係 嘻嘻
Ya仲有得用
佢地比面我炸

好想有呢種平淡嘅愛情

可能真係有其他女
網上識人真係好難知對方係咪收埋好多女

我都覺

我知！蚊怕水

我真係好垃圾呀屌

做咩樹？

高達BB做樓主

呢掛都幾好運咁

咁就冇有怕啦
一定比面你嘅

係囉

仲未沖涼
講呢啲

呢排聽歌成日聽到你
見到你就想唱美麗而家早b!

咁今晚早唔早訓
咁唔講

係咪先開口講愛個個人就已經輸咗

Testing

浮b! 好似都有兩日啦

唔通轉運

test乜

係咪有性交

星b掛死人咩

冇人覆

唔早嘻
想攬你

唔係 不被愛先輸

小星星！

成日蝦蝦霸霸

係

我咪覆緊你

我已經輸得好徹底了

唉

覆你

點解呀咁好睇

唔緊要 自愛

睇人地碌鳩？

邊到有101斑點貓

小傳奇bbbbbbbbbb

要好好愛自己...

真人生必修課
好難攞A 但係都唔可以放棄

差唔多要訓著 就死

咁早訓
有進步

我唔可以再放棄自己啦
愛自己！！！！

好眼訓

做咩唔訓

浮仔曳曳
成日趁人多就講咸濕野

男

告佢性騷擾

仲唔瞓？

呼叫楚楚睇實浮仔

睇緊波

訓啦柒頭

畢仔唔訓覺
女友一定鬧

你乖！！！！大家一齊乖

原來從前誰也有錯 原來沿途誰都心多

去沖個涼先番黎

欖欖

唔睇佢 佢好bad

讀完書做廢青

呀！！！！！！！！！！

佢女友訓死左啦

死黑警！！！！！

畢仔唔訓覺
架架大力搞

又唔做野！！！！！！！！！

又唔讀書！！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！！！！！

又迫我搞gay

我都無賭

曳曳呀你
想比你攬

打傳媒 打傳媒 打！！！！

hehe is gay

楚楚

清風

不嬲都唔乖
真想求安慰

好耐無見

棍撞棍

一時時啦你
有咩可以安慰你?

格劍！

係呀 個半鐘前上完
食埋晏lu

嘻 唔講啦
我都唔知

總括黎講係乖嘅
諗起個衰人?

得獨獨先知我乖
算係諗起佢既bad
覺得自己好傻

訓唔著 唔岩timing

聽陣歌囉

都好

不嬲都知你好的
你咁好會被衰人恰
不過你冇做錯 係遇唔啱人姐
學咗野就唔好諗喇 要諗就諗自己點好啦

得你同帝b唔恰我
可能其實我唔好
唉 我自己都無野好諗

我幾時恰你

有時會！

我會笑你但唔恰你
下 你點解會唔好 你加零一喇喎

你無唔好

笑我 不過見係你就算啦
咁你地係到睇 剩係睇到我一面
同埋我講既都係由自己出發
其他唔好既時候你地唔會睇到
例如我啲情緒變化啊 小脾氣啊
個人好小氣個啲

唔好喊
絕招今晚用咗啦 再喊唔識氹

Text好難睇到個人最前嗰面
而且連登都係9up多

無喊！
係頹頹地

陪你傾天光

真
雖然我自爆 但係大家未真係相處過
互相都唔知大家係點既人

鍚番你
脾氣小氣個啲都正常呀
如果咩問題脾氣都冇 就唔正常喇
個衰人有好大問題喎
唔挽你手搵你搵其他女傾計都唔同你傾
又唔同你去幫香港大力 食屎啦佢
就算你再差都唔值得比佢咁對口囉
有得睇嘅

聽日唔洗返工！？

唔洗

手賤打錯哂啲字

手賤

仲有個玩字，挽->玩

手殘
再次證明咗呢個事實

姨姨

挽留喎
邊玩楚楚呀

好串喎

bot

浮仔聽到我呼喚佢

原來姨姨掛住我

我又唔係攤床師無假放

又比帝帝追擊

檢查未

浮仔幫姨姨解悶

我日日都要返

佢平時好曳架

姨姨保護我

好yeah

楚楚中文咁好 佢明未得囉

都冇壞

但係我仲悶喎

今日又曳曳?

假

咁好

乜9

台主番幾份工都唔放假又做攤床師 又做兒子

睇下你今日曳唔曳先

我好勤力

點睇

要檢查先知有無壞

真我知你唔打5p字
所以get到

我要求靚女幫我檢查

佢又恰樓豬

何以 這土地 淚再流

好耐無放長假 要放番幾日抖下

真！請食飯未

我聽日5點幾先補習
所以可以傾

請我？

如果條女既愛情觀係一齊左先慢慢沉船可以點搞? go定收皮

bot無人權無得揀得毒撚幫你檢查

何以 令眾人 亦 憤恨

好臭 死開

但係你沖涼未

請

唔恰你了

姨姨又話掛住我 又消失左

bot係唔可以反抗

我聽日睇下先

姐係點

#智能叛變

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

好眼訓呀仲有四個鐘先收工呀~~~~~~~

都唔准恰樓豬咁多

唔恰了 要保護媽咪

姐係壞咗 要修理

返通宵

咁乖抵請

要靚女先修理到

咁我幫你解悶 你幫我做功課?

佢話佢明我講乜

咁唯有劏機整過個

我會悶親你 又要捉手仔教？

係呀
好眼訓但無得訓呀頂

有人(例如帝帝)會篤灰

未準備準備去

佢係咪都話我有

旅行片+台灣啲旅店介紹

好番未

快啲去

5p字係咩?

拿 浮仔 我都話架啦

吾系甘牙

我冇

人地做咗咁耐媽咪你都唔知

我訓先

個陣覆你媽咪
浮仔諗多咗

即係有掛住

收到

都係不了 得陣又冇咗2分
我解你悶喎 不過我個人都悶悶地

我今朝都好似見到你恰楚楚喎

明明幫你攞左8分
咁我地悶死對方

乖

嗰個唔係我黎

林吾到牙

今次真係口同鼻拗

你地又恰我

我係受害者 我可以話：真 有恰

你成日曳曳

媽咪

飯飯 我冇

死基老

浮仔話：咁易嬲 一定係媽咪黎

真 得gay佬想溝我

我話你諗多咗喎

媽咪咁大方點會

唔理了 總之有

ok ok...

但我唔想死住喎

真 你仲要請我食雪糕

楚楚! 浮仔今日有冇恰你呀?

有！佢話我！

又話沖涼 快啲去

繼續呃自己

氹下我都唔得

想食雪糕姐 早啲同姨姨講嘛

我要朱古力味

你死喇
咁多人都話你恰人

冇呀姨姨

更衣室gathering？

搵個女朋友氹你

真
佢成日曳曳

join？

點搵

好啦 比錢你去買

我要姨姨買

我又要
我要雲呢嗱味

你想滕條打patpat定點?

想靚女打我

又多一個人話你啦 浮仔

我都冇恰飯飯

唔好恰人先

然後呢

重點！

我出錢仲要出埋力? 唔好咁過份喎

我唔會恰女朋友

我都中意雲呢嗱味
叫浮仔幫我地買埋

姨姨都冇我心

你搵個番黎先

我拎唔到三杯

邊到搵到單身靚女

咁你恰邊個?

唔好引我自爆 我都冇恰人

然後唔好成日話自己真毒
改埋名佢

點解唔講得
改咩好

前提係要有女埋身先

你都冇姨姨心 唔問姨姨想食咩

雲呢嗱好食過朱古力味
諗起之前係旺角見到雪糕車
就即刻買左杯黎食
真係好食
又充滿著懷舊既風味

渣架

呢度有幾個

姨姨想食咩

我早排都食左 好開心

飯飯同帝帝都見到你恰人
媽咪話你恰佢喎

德仔係度扮女人？

我知媽咪係

咩丫唔知你講咩

講咗冇女埋身
邊有女想埋毒身架
浮雲(唔毒)

係呀 又平又好食

我保護媽咪咋

唔好扮野

我叫真毒你地都話我mk 我一改仲唔畀你地狙擊爆咩

好似都唔平

我睇到係德仔問 我都覺得有啲奇怪

恰人仲咁多野講！

好食好多!
我散步見到都即刻買黎食

好似係8蚊？？
我記得係

多

媽咪好靚

太遲了 好傷心

真...又快融...兩分鐘食完好唔抵咁

獨獨真係食家

唔係10蚊咩 有三種雪糕 分別係8 9 10蚊

幸幸都好似係

雲呢拿味 我記得

但係唔明點解都仲咁多人買黎食

食完開心就抵

又一個gay老

利申見過

我記得有個係橙冰都好食

真！好想食

從此我們的人生就再沒有相交點了

小妹鍾意雪糕多啲

楚楚係唔係呀?

要氹女朋友 佢要天上粒星 都要拎落黎啦係咪

帶媽咪去

有 待 考 究 ！

好

咁你想有女定比人追擊?

似係想比我地追擊

假到死

定係買完送去媽咪樓下

你係咪問錯左

你再係咁我踢你出香港
你準備攬住個排球過世啦

你都係

媽咪唔好

Wilson!!!!!

我好中意佢 唔敢踏出第2步

叻仔喎

點解要係排球
想知

仲樓唔樓下

帝帝醒目

第一步都踏左 仲有咩好驚

真 我一見到食物就好興奮

唔敢了

hi小妹

真 醒返次

唔好講

step 1 step up

why

Cast away個套戲
主角係荒島 當排球係朋友

大家有個gp 入面同佢傾得好high 佢成日淨係覆我
但私chat就成日傾傾下會唔覆我
點搞

靜觀其變！

個情節有啲毒

小妹餓了

I know u

好慘架

好 暫時唔打浮仔

真 好鬼醒

唔知你地傾咩
有冇約佢或者單獨見既機會？
btw你個名

照打我當見唔到

媽咪好惡

你又諗住恰新人

隻揪都係我贏

媽咪唔保護我

對你太好你唔珍惜

咁恰左你先

吖... 浮仔叻
有女定唔比人追擊?

有無獎

@楚楚 救命呀

真 媽咪最好

我都係
成日hangry

我要女呀

係個gp會講埋d想嫁俾你既說話
又講我屌過佢 想講得幾放
但我只見過佢2次 feel到有好感
連佢全名都未知夢遊fd搭fd識
私chat只講夢遊野

一刀劏開你 等你流晒汁

屌 肚餓

笑咗

不如向好個方面諗 識左無耐啫
唔洗咁心急既！

真 食野先

冇女埋身

德仔唔好引我

獎牛扒一塊！

佢最近第個女魔法師一齊出
已經冇左跟我地出

但又夠膽講呢啲
兩次都係夢遊見？
試下轉話題 講黎講去同一樣野你都唔想覆啦

利申真毒唔識 唔好信晒我

浮仔又蝦人

拜拜啦你 同排球哥哥玩

起身食野啦！！食完再食呀！！！！

牛扒真係好正

蛋香味同茄汁味
一切開 啲蒸氣飄上黎

你好曳

楚楚救我

知驚未

唔比肉你食

隻揪都輸仲點保護女朋友

幾時整比我食

同佢係gp真係講得好high 得我同佢咁放

就係唔知/唔敢講第二d話題
唔敢踏出去

屌
出到去真係打仗 睇開d
私底下會傾咩？

黎搵我

想搵你

私底下多數係係個gp見到對方有危險要搵定朋友叫律師 或者佢個位唔安全先會搵大家

浮仔同我出黎

拉大隊

無你份

識左幾耐先
搭單問點搵發夢group識人

夜麻麻講野食

Sor,係#786

咁仲唔改名

又曳了

好的

小妹知錯了

學浮仔
所以係浮仔錯

真係關個名事咩

下

再曳就淨係比公仔麵你食

識左一個月 見得2次 但已經傾到好fd
我唔係發夢gp識人架 係我跟fd出去打 fd搭fd識
入左佢地個gp

明屈你架啦

但我有冇機

都係冇女

我喊

喊屎你

我有d矛盾因為我個人黎講就唔想係呢d情況識女同埋有心理準備唔死都殘廢 落到去專心d無乜包袱係救命草
唔知你同佢關係點啦 如果有興趣發展咪私底下聊佢講多d野先

咁都得架咩

難得fd到就食住上啦

彈出彈入！

唔氹

我話ok就ok

多數係安全左走左先會吹水 佢咁危險我緊係唔會因爲佢冇覆而唔開心啦

樓豬係大哂既咁

就係唔敢踏出呢一步唔知點兜去其他話題

咁你唔好係咁話自己真毒囉

食野先

約佢睇戲

都冇人信

咕咕聲啦

你想上既就私底下搵佢多d啦！

咁直接
就係唔敢呀嗚嗚
我想幫佢含撚呀

捉不到 摸不透？

咁唔好恰人喇

而家都唔係太平盛世 豁出去試下啦
笑左

On9男人 傾傾下唔覆 但係係個gp又會覆我

怕羞到你
屌你個反差

無法感受每次觸摸是真的 是熱的

天生怕羞
一齊左實含到佢喊

笑死

屌你啦
唔一定要一黎就約出去既
傾下平時唔發夢會做乜 有乜興趣之類 了解下性格先啦！

唔識溝仔呀呀呀
要我打開話題之門真係會尷到三個點

咁你一黎就係想溝咪怕羞囉
試下諗成同一個素未謀面既人傾心事囉！

我們之間的距離好像忽遠又忽近？

點知性冷感

本身都仲得 但呢一個月我沉左了
轉唔到mode呀
日日都好掛住佢條肉莖
強姦佢係咪會勝過千言萬語？

男應該好少？

屌 分手啦

能不能再靠近一點點 大聲說出你所有感覺

小妹型男仔

發覺自己好似開左潘朵拉的盒子

咁你對佢了解幾多 除左平時講到好誇張又大戰三百回 又坐到佢喊之類既

即係我咁？

開新po樓主

唔多 只知道佢毒毒 唔高 成日上連登 成日係個gp俾人笑佢矮仔 （我矮過佢）
完全唔知佢生活圈子係點 但好中意佢毒毒果種性格

咁易沉船既 呢位絲打
教你開話題啦......講自己做緊乜 睇下佢應唔應機 再轉去問佢做緊乜
好簡單之嘛

未訓既咪入黎傾下計囉（102）

Cls無啦啦同佢講我做緊乜？
佢會唔會當左我係巔婆
對上一次私chat已經係星期日
佢hea我

海鷗只跟海鷗一起

原來係愛上佢碌鳩而唔係佢
切佢出黎慢慢玩

即係我咁

有幾癲
例如 最近新上套戲睇完好正 頭先睇完 bla bla bla
都唔係好奇怪啫

如果你聊佢佢一直都hea你既可以考慮放棄

歷劫都不能離開 人生有太多意外
攀不過斷崖 如何相愛

又要去更衣室

聽講佢短鳩 想慢慢玩大佢

你想搵人扑野定搵人拍拖

真係潘多拉對話
衰左就冇撚含

講笑姐 即使佢性冷感我都係咁愛佢

鍾意先想咁樣姐

難得這種怪獸 能獲得肩膊 還多麼感激給我大時代

高峰時期 我地可以一日去幾多轉更衣室

你咁樣有d唔健康喎

多僥倖跟你共同面對 時間流逝

不如搬入去住

每個人唔同 可能我真心左

女仔多數都係咁？利申唔知

問清楚好既

又唔係溝你

靚仔條鳩就緊係會想試下啦
中意既男仔碌鳩直情想袋係身
我真係好變態

你真係好鬼好笑

真係要切落黎

出街都要含住